陳雲：其實越來越多事件令我們相信目前在前線的很多警務人員都是來自內地。

陳雲：法國的《費加羅報(Figaro)》今日用兩大版(P.2 及 P.3全版) 報導香港示威。其中訪問了浸會大學教授 Jean-Pierre Cabestan，他說 : 「據我所得到的消息, 北京已秘密地為香港警隊加入了30.000名增援, 他們大部份來自廣東, 操廣東話, 所以不易為人識破。因此，警察沒編號和委任証！」

其實越來越多事件令我們相信目前在前線的很多警務人員都是來自內地:
(1) 他們未能出示委任證
(2）他們不熟悉香港法例，隨便入私人地方，男警搜女人身，這都不是香港警察慣常的做法
(3）他們不熟悉議員名字，從他們的反應看到，他們並非故意扮作不認識
(4）外國記者報道，已經有數萬操廣東話警員從大陸到了香港
(5）有片段影到警員用普通話向彼此稱呼為「同志們」

廣東話同廣洲話有分別既
下次可以撚下狗

source?

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

如果係咁 不如對住佢地推廣下「廣獨」

法國《費加羅報(Figaro)》 報導：

陳雲

派傳單

香港人講麻x煩, 同廣東人講麻x煩係唔同

幫推

全𠃊部老解泥

有D咩分別

6.12 個自由閪已經係

Push

例如岩岩 > 剛剛
大陸 >內地
有啲平時我地一定口語講既會變書面

「剛剛」根本就係撈話，係on9北方oriented 中文教育先將佢洗白做「書面語」
真書面語係「適才」

學到野

難怪要訓體育館啦

內你老母地咩

陳雲撚會用呢D共產中文

仲好意思日日post陳雲d文

去佢fb同佢講

如果證明到,呢個原因已經夠獨立

習主席晨早提咗水

推

30.000
即係30人?

明明book咗麗晶大賓館

p

用d 廣州話撚下佢地 拍底佢